【CEO未來世界・沈旭暉】由慣性收視到串流平台：新世代還會看電視嗎？ ViuTV總經理魯庭暉對談

【CEO未來世界・沈旭暉】由慣性收視到串流平台：新世代還會看電視嗎？
ViuTV總經理魯庭暉對談

堅離地球 · 沈旭暉
84.3K subscribers

踏入資訊科技年代，電視台彷彿成為夕陽行業，昔日壟斷資訊的大台有如明日黃花，種種數碼化娛樂成為由下而上的競爭對手，新興電視台怎樣進入數碼戰國時代，和面對未來挑戰？ViuTV總經理魯庭暉是中學同學，說起來，幾乎從沒有如此認真地公開談話。感謝新城電台授權分享。

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶️
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。